美國國務院: 關注12港人律師被迫害

美國國務院發言人推文：因人權律師盧思位、任全牛代理12港人案，中共國試圖吊銷他們的律師證，我們對此深表關切。我們敦促中國當局尊重人權、法治，立即恢復兩位的律師資格證。

希望唔係all talks no action

關注

完

希望唔好只係關注

推

關注冇行動，biden’s strategic patience

好過無

射支飛彈去天安門先喇

繼續關注

Push

其實拜登政府就好明顯全部得個講字,